[唔好錯風向] 重點係緊急法!!!!!!

禁蒙面法跟本就係on9到執法都有難度，戴cap帽加副闊啲嘅黑超，甚至搽黑塊面已經可以破解到，班狗而家隨便鋤人非法集結都坐5年，真係會驚蒙面法果1年咩？

而家政府引用緊急法強行繞過立法會立法，呢個先係核彈

破壞三權分立中嘅立法權唔在講，有第一次就有第二三次，呢個係破窗效應嚟，今日佢可以立禁蒙面法，他日佢可以封連登，立23條，社會信用評級，國歌法，同埋其他未公佈嘅惡法！

CLS柒婆你要攬炒我地實奉陪到底

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！